/* 
  Localizable.strings
  HClient

  Created by 강희찬 on 2017. 6. 12..
  Copyright © 2017년 mario-kang. All rights reserved.
*/
"Error Occured." = "發生了錯誤。";

"%@, %ld item(s)" = "%@，%ld個項目";

"Artist: " = "藝人：";

"Language: " = "語言：";

"Series: " = "系列：";

"Tags: " = "標籤：";

"Groups: " = "組：";

"Type: " = "類型：";

"Character: " = "人物：";

"Date: " = "日期：";

"Add to favorites" = "添加到書簽";

"Remove from favorites" = "從書簽中刪除";

"Add to favorites and download" = "添加到書簽並下載";

"Download" = "下載";

"Remove from favorites and downloads" = "從書簽和下載中刪除";

"Remove downloads" = "刪除下載";

"Cancel" = "取消";

"OK" = "確定";

"New" = "新項目";

"Search" = "搜尋";

"Favorites" = "書簽";

"Open in Safari" = "在Safari打開";

"Find Hitomi number %ld" = "搜尋Hitomi號碼%ld";

"Hitomi Tags" = "Hitomi標籤";

"Hitomi Items" = "Hitomi項目";

"Hitomi Number" = "Hitomi號碼";

"Could not find number %ld." = "找不到Hitomi號碼%ld。";

"Hitomi number %d" = "Hitomi號碼%d";

"Share URL" = "共享URL";

"Open in Viewer" = "在瀏覽器打開";

"Language" = "語言";

"Select the language.\n\n\n\n\n\n\n\n" = "選擇語言。\n\n\n\n\n\n\n\n";

"All" = "全選";

"Watch Anime" = "看動漫";
